我哋娛樂台一晚失去咗兩位手畜

［突發］天恒邨發生斬人事件

先係賓仔俾人斬

男子街頭捱斬逃命 奔出屯門公路遭車撞斃分屍

過咗冇耐就到牙喪俾車撞死

喪仔Rest in piece🙏
賓仔早日康復🙏

RAP

真系in pieces \|/

Fuckboi唔抵可憐

人死咗點都要尊重下

佢地生前夠冇尊重過女性啦
Me點解要rebest佢地

三千人戒丁Telegram群

變樣衰：

古語有云：諸病於內，必形於外，內有其氣，外有其形。沈迷手淫惡習，用不了多久，臉部就會出現很多微妙的壞變化，隨著擼齡的增長而積微成巨，最後變醜就會越來越明顯，很多嚴重的，前後甚至判若兩人。手淫對於容貌的摧殘是極其嚴重的，開始是精氣神的下降，臉部氣色變得很差，擼到後來就開始變形了，人在衰老的過程中，臉部是會自然變形的，但手淫惡習會大大加速這一過程，甚至在幾年之內，就讓你的臉變得面目全非，慘不忍睹！真正有體會、有經歷的戒友，一定會認同我這句話。

對鏡端詳，痘痘、雙眼無神、氣色差、出油、毛孔粗大、皮膚粗糙、易起皮屑，皮膚發紅、皺紋、皮膚出現黑點、粉刺、膿疱、痘印、皮膚敏感性增高，經常出現黑眼圈、眼袋、面色晦暗，皮膚鬆弛、失去光澤、彈性差、浮腫凹陷，眼睛變小睜不開等，整個面龐漸漸失去純凈清透的氣息，失去了寶貴的活力和光彩，鏡中人已經變得猥瑣、齷齪、充滿了負能量，儼然一具行尸走肉……這些細微而明顯的壞變化已經發生，純凈帥顏不再，變成了齷齪擼顏，怎麼看都覺得噁心，這還是原來那個你嗎？很多人擼到後來，頭髮也出現了諸多問題，比如頭髮變卷、髮質下降變得枯黃、白髮增多、脫髮嚴重（髮際線後移、禿頂等），中醫：發為腎之華，手淫傷腎太狠了，時間長了，難保頭髮不出問題。

相書上講到，如果面部氣色出現暗、垢、灰、滯，都不是好的氣色，很多人手淫後照鏡子，發現自己的臉是灰的，像蒙了一層東西，洗也洗不幹凈，不管洗多少遍，都是灰撲撲的，而且很臟，洗不幹凈的臟。相由心生，心靈受到了邪淫的汙染，這種內心的臟也會反映到臉上，看上去很不幹凈，齷齪不堪，似乎每個毛孔都蘊藏著無量的臟。

氣色一般以光潤為吉，光潤也是精氣神充足的表現之一，精氣神可以從眼神的狀態觀察出來，也可以從氣色方面來觀察。氣色的學問很深，中醫方面也有顏面色診，上工望而知之，中工問而知之，下工脈而知之。一個人的面部氣色，可以反映出身體健康的狀況，面部的不同區域也對應著身體的五臟六腑，通過觀察氣色的明暗清濁的變化，就可以大致判斷出一個人的健康狀況。上面講到氣色以光潤為吉，但要註意的是，光潤不同於油光，顏面之光如油抹者，反而不好，很多脂溢性皮炎的人就是油光滿面。

冇自信：

和陌生人說話臉紅、在人群裡會感到拘謹， 站在高處的地方就兩腿發軟， 一個人在電梯裡有窒息感， 這些症狀說明你的膽子太小了！需要補腎。

在特定的場合， 一說話就臉紅、口吃；一人呆在電梯裡， 有壓迫感、窒息感等；爬到高樓的頂層， 兩腿發軟， 打哆嗦……這些症狀提示「你有點兒恐懼」。

一般程度的恐懼是人人皆有的， 如同喜樂、生氣、悲哀、憂愁， 是人正常情緒的一種。
適度的恐懼感跟疼痛的感覺一樣， 具有保護自身、躲避危險， 避免身體、心理遭受危險傷害的作用。

一般人害怕虎、狼等野獸， 對野獸的恐懼有助於保持距離， 不至於被其所傷；有的人對高空恐懼， 於是便不在高樓的邊緣逗留， 不至於跌落死亡。

因此， 適度的恐懼對個體的生存而言是必要的。

但是， 過度的恐懼是一種心理障礙， 會對人體產生傷害。

《黃帝內經‧素問‧舉痛論》說：「恐則精卻， 卻則上焦閉， 閉則氣還， 還則下焦脹， 故氣下行矣。 」

與怒不一樣， 「怒髮衝冠」是「怒則氣上」的表現；「嚇得屁滾尿流」則是「恐則氣下」、「恐傷腎」的反應， 恐懼會導致人體之氣下洩。

另外， 「腎主志」， 被恐懼所傷的人， 會出現記憶力衰退、神志恍惚等症狀；同時， 「腎主骨」， 被恐懼包圍的人， 經常出現雙腿發軟， 甚至難以直立的情況， 也就是我們在影視劇中看到的「某人嚇得腿都軟了」。

「腎主恐， 恐傷腎」
恐是腎的情志， 當恐懼作為一個病因時， 有可能會傷腎。 腎受傷， 會進一步表現出更加嚴重的恐懼症。
比如， 一個學生在上課回答問題時， 因回答錯誤被老師諷刺、挖苦一頓， 開始可能只畏懼這個老師的提問， 如果進一步發展可能懷疑自己讓人討厭、說話不得體、相貌很醜等，進而慢慢地出現社交恐懼、公眾場所語言恐懼等症狀。 這實際上是腎受傷後， 表現出的恐懼症狀。

邪淫讓你變醜變衰，沒商量（附邪淫變醜40例點評）

腎主恐 膽子太小要補腎